0700 玩家圍爐區

發現呢排無0700既圍爐區，開翻個

近排個波幅唔錯適合短炒

尋晚見到價放晒，希望一陣唔好開市就爆升啦